# LAB_SAPR_KURILOVA



1. Имя автора : Курилова Дарья
2. Номер группы : М3О-309Б-21
3. Описание проекта : добавлен файл main.cpp в котором в качестве простой программы которую легко проверить был записан код пузырьковой сортировки. 
4. В качестве обновления в новой ветке newBranch в файл с сортировкой будет внесено изменение количества элеметнов массива и формат их вывода.
